{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "알밤오름"
    },
    "text": "栗オルム (알밤오름)\\n\n標高は393.6メートルで、噴火口は北西に広がった馬蹄形の形をしています。この山の下には、2つの卵のような形をした栗オルムがあり、朝天邑善屹里に位置していることから、栗オルムやアルバメギという名前がつけられたと言われています。また、漢字を音叉してハファマジアクとも呼ばれることもあります。オルムの北西の斜面にある噴火口は、火山活動ではなく侵食によって生じたものであり、松やスギが多く生息しています。さらに、北東側には地方記念物10号「善屹洞白東山」という暖帯性常緑樹林が位置しています。頂上付近では、帯やススキが育ち、警防哨所や三角点があります。アルバムオルムの頂上から眺めると、南にはウッバメギオルム、東には北オルムの眺望が広がります。",
    "QA": [
        {
            "question": "栗オルムの標高は何メートルですか？",
            "answer": "栗オルムの標高は393.6メートルです。"
        },
        {
            "question": "栗オルムの噴火口の形はどのような形をしていますか？",
            "answer": "栗オルムの噴火口は北西に広がった馬蹄形をしています。"
        },
        {
            "question": "栗オルムの下には何がありますか？",
            "answer": "栗オルムの下には2つの卵のような形をした栗オルムがあります。"
        },
        {
            "question": "栗オルムはどのような名前がつけられたと言われていますか？",
            "answer": "栗オルムは朝天邑善屹里に位置していることから、栗オルムやアルバメギという名前がつけられました。"
        },
        {
            "question": "栗オルムは何とも呼ばれることもありますか？",
            "answer": "栗オルムは漢字を音叉してハファマジアクとも呼ばれることもあります。"
        },
        {
            "question": "栗オルムの噴火口は何によって生じたものですか？",
            "answer": "栗オルムの噴火口は火山活動ではなく侵食によって生じたものです。"
        },
        {
            "question": "栗オルムの北西の斜面には何が多く生息していますか？",
            "answer": "栗オルムの北西の斜面には松やスギが多く生息しています。"
        },
        {
            "question": "栗オルムの北東側に何が位置していますか？",
            "answer": "栗オルムの北東側には地方記念物10号「善屹洞白東山」という暖帯性常緑樹林が位置しています。"
        },
        {
            "question": "栗オルムの頂上付近には何が育ちますか？",
            "answer": "栗オルムの頂上付近では帯やススキが育ちます。"
        },
        {
            "question": "栗オルムからの眺望はどのようなものが広がりますか？",
            "answer": "栗オルムからの眺望では南にはウッバメギオルム、東には北オルムの眺望が広がります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 396
    }
}